今期流行「椎名林檎」你最鐘意佢邊首歌？

東京事變 差唔多首首都鐘意

本能

泥棒貓

罪與罰，型到痴線

Hi

ありあまる富, 滿滿的財富。
呢個version好聽過CD超多~

東京事變所有

茜さす 帰路照らされど…

有睇live

熱愛発覚中

落日

點揀 首首都咁正

Ching識野

我都好鐘意依首 成廿年⋯

東事鐘意

遭難 入水願 三分⋯

中學嗰陣有人介紹椎名林檎啲歌我聽
聽咗咁多首最鍾意都係呢首

I place headphones on my ears and listen
Someone sings a song I feel so blue
Now darling promise me
and please tell me something worths to soothe
Don't wanna cry
I don't wanna cry...

我都好鐘意依段野
第一隻album 依首同never say good bye and kiss me once again...我既青春阿

有無tg呀

莖

嘲笑現實

依存症

能動的三分鐘

丸之內虐待狂

Ksk 全部

ギブス

時空膠囊

ギブス

第二就歌舞伎町女王

群青日和

杯麵歌

佢個名好正

遭難 遊車河播時超爽

葬列

群青日和 閃光少女

一期事變嘅歌

青春の瞬

sweet spot

長短祭尾段銅管樂好正 百鬼夜行個live錄音仲要字宙級咁正 聽到我耳仔高潮
Me 自己幾like City Without Electricity @discovery live
不過要上大陸bilibili先睇到
Youtube被人del 晒
唔知香港邊度有得買佢地live碟 好驚d live失傳晒 第時睇唔返

信和地庫好似有間專賣日本碟 可以訂 不過貴

丸之內的虐待狂

歌舞伎丁的女皇

迷彩

好鐘意呢個版本

鍾意佢個live版 好有氣氛

浴室

目抜き通り

好洗腦

幸福論🌝

You're all alone.
You're fixing ramen.
You pour hot water in.

閃光少女
丸の内サディスティック

閃光少女
群青日和
りんごのうた

今夜はから騒ぎ
群青日和

j 出血

百鬼夜行live dvd 香港仲會唔會搵到

我鐘意佢依個版本多過本身MV
原因係套衫，舞蹈同歌詞都好正

最鐘意 "黄昏泣き"
成日loop
個feel好正，好舒服

無石膏???

我都成日渣車聽
段bass riff

賭博
個配樂正到呢

椎名 - 歌舞伎仃
東京 - 今夜

早兩日聽返, ありきたり女係咁喺腦入面
上面ありあまる富個LIVE都好正

最近隻アダムとイウ入面, 罪と罰個編曲好正, 估唔到原曲咁正, 轉另一個風格都可以咁高水準

莖
Ksk全碟都好正

丸之內

聽咗佢十幾年
啱啱4月去咗大阪第一次睇佢嘅concert
一唱ギブス嗰時真係有眼淚
嚟緊11月都會去睇

點買飛?
一世人點都要睇一次

一般發售抽唔到飛
我都係上啲放飛網食炒
啱啱嗰次佢啲場地都係細場
我買嗰張都$3000左右
但真係值得

食炒都無所謂
係驚check身份證

識貨 我買左呢首歌 就去買左隻幾舊水既水貨碼

私生活

如果只可揀一
ギブス

三十二歳の別れ

呢 d 就緊係飛轉日本順面入貨啦。

呢首好聽到呢
完全聽唔出系差不多二十年前發行嘅歌………太強大

廿年前既歌呢家聽都係型

每次去日本買通常盤係指定動作

btw 唔知上面講嗰個 user 搵咗未

nippon

揀唔到 首首都正
不過呢排loop緊すべりだい

呢首聽左好年

要揀一首歌好難㨂
不過就最鍾意第一隻 album

11月幾號？
有冇link 唔覺眼

我有張25／11 林檎班優先飛多
一齊入場
有無人有興趣？

有興趣
但我未知 會唔會抽中宇多田光 撞期

tg me

推po
有冇人睇11/22場?

我都係撰呢個live~ 第一次聽歌會哭

好有興趣 個日我生日

嗰日佢生日

新個首獸行細道幾正
愈聽愈有味